Supper Moment 七一出席維穩show

今年7月1日有「維穩騷」在銅鑼灣維多利亞公園舉行，意味七一遊行將再次不可在維園起步。據悉，相關活動名稱為「Greater Bay Festival 2019」（簡稱「大灣區節」），由香港各界慶典委員會聯同香港匯演藝能發展中心合辦，6月29日（周六）至7月1日（周一）一連3日舉辦，邀請到韓國天王鄭智薰（Rain）、DJ Soda、前NBA球星Jason Williams及馬貝利、台灣歌手周興哲、本地樂隊Supper Moment及Dear Jane等演出。資料顯示，活動獲民政事務總署支持。

Rubberband 同mr都試過中招啦

大灣區節

ByeBye SM

咁sm夠唔夠膽上台唱一無所有同天問先

不過睇翻01又話sm唔出席嘅
慶委會則證實，確實會在維園足球場舉辦音樂嘉年華，但表演團體卻尚未確定。不過，據了解，Supper Moment確實曾經獲邀請，惟最終未有答應出席。Supper Moment經理人則表示，活動期間，該樂隊在外地進行宣傳活動，不會在香港。

醒目啦 避港不出席

睇下dear Jane 會點

唱著 大灣區歌

成班垃圾
不過啲外援會唔會係被伏

我睇蘋果好快就改返話原來只係擬邀情

「Supper Moment否認有參與：正在海外宣傳」
不過Supper Moment經理人回覆《蘋果》查詢時表示，Supper Moment那段時間在海外進行宣傳，不在港，所以並不會出席。

等睇DJ回應

你班仆街平時又唔買cd 聽韓狗啲歌唔支持廣東話
依家係度學人政治清算 人地都要食飯架 拎政府錢唔代表奶共 一樣可以照屌政府

19moment 好心上街有頭唱無盡啦

踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道 合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老

邊個歌手去 就洗版屌死班仆街

RB 七一show 唱既歌

DJ Soda

咁心急已經想將香港變成大灣區
屌你老母大灣區節

講咗唔去，推上黎做咩

咩歌？

又唔fact check開post
好多人淨係睇標題㗎

Sunny有去遊行喎
以為要上去開show唔敢講

dear jane bye bye